你班死猁狗仲唔比人破處

笑死

抵死